Q1) How many months do we have in a year?
a. 13 months
b. 14 months
c. 12 months
d. 11 months
Q2) How many days do we have in a week?
a. 7 days
b. 6 days
c. 8 days
d. 5 days
Q3) How many days are there in a year?
a. 365 days
b. 367 days
c. 364 days
d. 366 days
Q4) How many colors are there in a rainbow?
a. 8
b. 9
c. 7
d. 6
Q5) What is 2+2?
a. 6
b. 7
c. 8
d. 4
Q6) Which planet is known as the Red Planet?
a. Earth
b. Mars
c. Jupiter
d. Venus
Q7) What is the capital city of Japan?
a. Beijing
b. Tokyo
c. Seoul
d. Bangkok
Q8) Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
a. Charles Dickens
b. William Shakespeare
c. Jane Austen
d. Mark Twain
Q9) What is the largest mammal in the world?
a. African Elephant
b. Blue Whale
c. Great White Shark
d. Giraffe
Q10) Which element has the chemical symbol "O"?
a. Oxygen
b. Gold
c. Osmium
d. Tin
